黑警攞laser照自己友隻眼

諗起都覺痴線

721元朗警黑勾結恐襲事件簿